通過左《人權民主法案》 黑警死全家

【突發 0500】香港人權與民主法案已經在美國參議院以熱線型式通過。

由於參眾兩院通過嘅版本略有不同，下一步法案會再送去眾議院進行表決，然後就會交畀美國總統特朗普簽署成為法例。

但係由於參眾兩院都係以超過三份二票數通過佢哋各自嘅版本，無論特朗普是否簽署，法案都將會自動生效。

共產黨講咗話會報復，而家全地球等緊佢報復。請耐心等候。

光復香港 時代革命

黎明來到

source?